人呢喂 ？

今日隻抽取消 無個揪得既

香港人係晒呢度